連登已被「咁叻你去」、「你代佢坐」、「休息」臥底帶風警侵佔，我宣布2021停止在時事台開新post

呢啲標題唔係三毛熱狗專用咩

連登不適合集氣

勢不兩立

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

不必相送

2021香港人認命

👌